藍屍店因為立場就永久被裝修，建制狗禍港22年辦事處卻冇人幫襯

我諗佢哋被裝修說服力大過藍店好多
22年來嘅怨氣，仲有其它港共權力機關，呢班爪牙全部極權幫兇，打呢啲先係為公義，相信幫好多市民出啖氣好贊成

打藍紅店最大損失係商人，關政府屁事，你哋唔覺得佢由你打咩

邊個話冇
有冇落堅尼地城睇過

嗰啲up唔出名小角色？
講真，就算有個比率真係少之又少

裝修哂啦 無人報炸

我個區全部裝修晒 仲要燒完再燒
不過冇人報姐

上水區幾個都俾人打爆左CCTV同玻璃不過未用火魔法

你又知無

何君堯度畀人燒咗 但無報

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

我發現係有傳媒揀黎報
用意好明顯

不要破壞，只貼海報達致宣傳功效，打選舉戰！

好多都裝修左，大大小小都有，你瞓左？

力度仲要加大，要記住呢啲裝修，保險好大機會係唔會賠，因為涉及佢哋自己定義嘅「暴動」，佢哋就會自己硬食呢啲損失。

建制唔死，香港就冇機會重生。佢哋想玩大玩緊急，香港人就幫佢哋手。唔好再比啲乜撚嘢取消區選呢個假設綁手綁腳。

不如等埋過年先裝修

懷疑樓主冇落過區

有冇跟架

藍屍店因為立場就永久被裝修
被裝修係紅黑店wo

呢d我又讚成喎

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

你應該要落街行下

不要再圍爐,facebook多資訊過連登,新民黨條柒頭被裝修完眼淚在心裏流

立場 獨媒都睇到啦 你尋日係咪昏迷左

又黎關政府屁事論,咁請問辦事處又關政府屁事,食屎狗五毛分化撚

出吓街望吓啦冷氣軍師

呢班人成日話無人裝議辦

裝到裝無可裝啦宜家屌你訓醒未

你咁撚廢唔好再出post幫手帶風向啦屌

天水圍我真係揾唔到有邊個奶共派既辦事處係完整

人人有份 永不落空
咪引風向啦

樓主應該係真。冷氣軍師
街都無落過
有啲已經比人連裝幾獲啦

for 黃大仙手足

不過真係要share吓,增加連登士氣

好耐啦，佢因為721單嘢被燒

建制22年禍港唔關政府事
建議搞呢班爪牙都叫分化
點睇都你似分化多啲

點分化你，請詳解

優先裝修淫賤連？

附近冇議員辦事處咪唔知囉，好似好撚出奇咁
日撚日每時每刻捕住連登咩，咁撚多資訊邊度接收得晒
邊個比人連裝幾鑊講嚟聽吓

爭咩呀，全部啦

大把office畀人裝飾
你搵唔到唔代表冇
好多傳媒focus喺美心吉野家度
反而啲office少好多篇幅報導

落下街啦

早幾日先自爆話保險公司唔受理
Fake news???

唔好為鬧而鬧,三日無鐵極不方便

講無既肯定係冷氣軍師

鍵盤仔

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

要裝修唔反對，但唔好被帶風向，變成向全港商戶為敵，集中鄉黑建制，要有目標性，堅持黑红籃黄分類，民建聯首選，再係店外畫文宣原因

各位小心商家嘅維穩隊伍
叫人直接去攪政府，黑警
跟住叫人圍政總狗屋面對面去送頭
商家紅資就可以繼續置身事外
事實打紅資商家就係打擊緊共匪政權

元州村
有線live

操蟲師日常化策略

我冇咁講嘢喎，係你自己胡亂猜度人
我講出我睇法就係論憎恨程度一定係建制狗要搞多啲啫
你哋只要少少唔同意郁啲話五毛分化我都睇慣晒
啱嘅，慳水慳力

陰謀論我都識玩嘅
小心風向撚叫人只裝修藍黑店黨鐵, 咁影響嘅只係市民, 政府到時候就可以收割民意, 更多籍口推更多惡法,,, 呢啲啱唔啱聽

圍政總狗屋唔使人叫都有人做緊啦你都多撚餘, 咁低水平陰謀論收番埋佢啦

你個意思係搞埋建制咩?點睇都係叫人唔好搞藍絲店,搞建制辨事處.
咁究竟搞建制辨事處有咩意思,如果你地都唔期望立法會選舉(除非你想食饅頭),咁不如搞建制佬啲生意好撚過啦.

各位小心商家嘅維穩隊伍
叫人直接去攪政府，黑警
跟住叫人圍政總狗屋面對面去送頭
商家紅資就可以繼續置身事外
事實裝修紅資商家就係打擊緊共匪政權

其實我覺得TVB 仲可以係度，足可以見證手足的偉大

根本報紙唔敢報

但班仆街依家想用辦事處被破壞
搞到黎緊會選舉不公黎延遲區選

得閒上下班區議員個fb就見到

落下街啦冷氣軍師

行岀街睇下先啦

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

商家被裝修咪自然都出聲屌政府囉 明未世事看透撚

假博士呢？

咩呀 又燒多次喎